男仔過左幾歲未有男朋友就危險

25, 28 or 30

Gay 就無所謂啦

可以著燈褲試下

25
Gay好睇重年齡㗎